選舉主任 有被處理 或處理到？ 可預備行政機構其他部份會越權

選舉主任越權, 這件事有被處理, 或處理得到嗎? 如果選舉主任能越權, 那行政機構的其他部份, 你也可安全地預備他們會越權.